點解高華錫世界盃上陣機會咁少？

克羅地亞如果派佢上陣有無機會做x factor?

排隊啦

brozovic > badeji > kovavic

廢囉

情願出疲兵都唔試下變陣？

傷